屋企有好多把長遮，有無得捐出去幫有需要既人？

就咁掉左去好浪費。

長遮或短嘆或者不可給你選

落大雨果陣企系7仔門口派街坊
造福社群

有諗過

應該地鐵站出口好d

捐比我

我要

主動派冇人要
擺喺門口遮架 自然有人偷

你地真係係要？邊區？

其實我有諗過。但係咁，咪助長D人偷野？

上網2手apps 賣左佢

無人要啦。平遮，老土款。

上啲街坊gp free俾人

放樓下管理處話免費借